[車肥羊]Travian Kingdom com4 開咗啦! 有冇人一齊玩?

Kingdom: kingdom由一位King,一(數)位duke,同埋領土內既governors組成, 只有King可決定入邊個Alliance, Kingdom內其他玩家一定要跟King既Alliance
Alliance: Alliance 是由三個Kingdom組成,內有三個Kings,同埋Kings領內既所有governors.

想玩就一齊L個M!
--------------------------------------------------------------------------------------------------
人數夠就一齊開個盟!(LIHKG)

開咗唔夠4日
夠人就打埋攻略

push

PUSH

PUSH!!!!!!!!

push!

同travian有咩分別？

冇咩大分別
公會個D 變左做王國
主要搶地盤 財寶
quote
1. Secret Societies : 呢種盟係一個秘密租織,無要求你既村莊位置,任何玩家都可以加入,所有高登仔都會先入呢個SS同其他巴打取得聯繫先. 同SS可共享戰報
2. Alliance/Kingdom: 同Alliance可以一齊搶treasure,一齊擴展領土,亦係新版travian既精彩地方!
Kingdom: kingdom由一位King,一(數)位duke,同埋領土內既governors組成, 只有King可決定入邊個Alliance, Kingdom內其他玩家一定要跟King既Alliance
Alliance: Alliance 是由三個Kingdom組成,內有三個Kings,同埋Kings領內既所有governors.
---------------------------------------------------------------------------------------
國王 保護期7天,開啟財寶庫後,會隨著村莊人口增加領土,500人大約是7*7,
領土內的州長可加入王國,國王可以向王國內的州長收稅
目前國王非常重要,前中期攻擊榜防守榜多半都有國王,
如果跟到爛王,看有沒有機會村莊轉移,或者把2村開在強王的領土,
就有機會加入,如果2村要開9田,最好開在王國的領土裡
2村15田就看能不能跟國王要個公爵
國王沒辦法打盜賊
州長 保護期7天,有盜賊可以打,盜賊會有財寶,可將財寶賣給國王,
財寶也可打別的國王或公爵取得
公爵 從州長中任命,國王最多可任命7位,財寶越多可以任命越多,
公爵可以選擇一個村莊開啟財寶庫,並且增加領土
同盟 可以有3個國王,勝利點共享,財寶領土綠洲不共享
領土大小非常重要,村莊在領土內被打,整個同盟都可以看到標記,
王國收集到第二階段的財寶後,應該會多一個king tax,可增加木磚鐵總產量10%,
舉例; 4446資源村的3000總產量+300=3300總產量
所以很少人會為了木磚鐵綠洲開村在領土外
村莊在王國內賣財寶,可以多拿到米,米的數量跟王國收集到的財寶有關,
通常正常的王國,前期都是滿滿的米
綠洲7*7內誰都可佔,但多了影響力排名,排名越高加成越多,
影響力 = 村莊人口/距離遠近,國王的綠洲可以駐兵增加產量,
駐兵沒有上限,駐兵產量有上限(25%綠洲=250,50%綠洲=500)
駐兵前期好用,蓋個1等大使館就可得到加成
強盜有分為
Robber Hideouts 盜賊窩? 在地圖上只有本人能看到,固定開在主村附近,
建議是產攻擊兵去撞,可以拿到資源跟財寶,得到資源都可以大於死兵,
如果不想清盜賊,盜賊會攻擊村莊一次就停止(不確定?)
Robber Camps 強盜營? 王國內的人都可以看到,隨機出現王國內的每個領土,
所以如果領土是東一塊西一塊,那就非常不好清了,每個強盜窩,需要攻擊2~5次,
同一個強盜窩每個人只可攻擊一次,出現後會倒數計時,沒被攻擊盜賊就會反打,

-----------------------------------------------------------------------------------------------

係王國地盤入邊比人打
全王國成員都可以睇到, 可以即時增援

仲有新增左building queue
有空位會自動起野

有番20人可以一齊打

係 8,19